【皇上，小心呀】不嬲都係党指揮槍，而家香港地，槍想指揮党喎

香港地，某某組織，有槍，最近完全失控，大膽越權，擅自搞外交。
不嬲都係党指揮槍，但而家槍想指揮党喎。

皇上，
香港的某某持槍組織，圖謀不軌，企圖顛覆国家，篡党奪權。
本人心繫偉大的祖国。
故此在連登，上書皇上。
望皇上明察呀。

黑警搞港獨軍政府

才子晚晚講緊

香港某某持槍組織，罪大惡極，意圖破壞一国兩制，企圖搞港獨，分裂祖国国土完整，甚至想篡党奪權，顛覆党和中央人民政府。

真係豈有此理

你當我鳩up，都市傳說咁聽啦
深夜4點警總上演嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

我地呢三個月嚟
幾時見過比卡超好似噚晚咁精神？
留意一下，佢半夜三更都氣色飽滿
堂眉冇再八字過，公公樣冇埋
一副精神樣，做咗主角咁款

噚晚警方仲有個精心部署
示威者散水散到差唔多時，同時警察導咗現場一大批記者去咗軍營，班記者只係覺得好奇怪係度笑警察，仲傻更更玩自拍同休息，差啲死咗都唔知咩事
點解咁做自己諗

出老解，香港end game
但香港警隊要做，就有能力令到行政機關失守淪陷3個鐘，亦可以半個鐘和平清場。
我諗全世界只有香港警察可以
依家情況擺明係，警方show 咗出嚟，佢要香港亂又得，天下大平都得

我夠膽講，香港警察今後勢力會好大
香港警方成為中聯辦一樣嘅攝政勢力